買定離手第N+2回 : 港共打算買第4款武肺疫苗, 係買邊款?

國貨好 : 買國藥
犯國安法, 引入外國勢力 : 買強生

科興係Condom?

國藥

仲国弱吹緊風買成都威斯克

成都威斯克
拎香港做實驗

紅太陽 721(731)

唔係話要另一個製法?即係Novavax vs 成都xx

Novavax會打

買咗NVAX 20股比錢都打